基沙文：英國天氣唔啱我！

【體育】外界盛傳曼聯對馬德里體育會前鋒基沙文虎視眈眈，有意於夏季轉會窗將其帶往奧脫福，不過基沙文似乎對英超不感興趣，直指英國的天氣不適合自己。

近年來，每逢轉會窗開啟都會有馬德里體育會前鋒基沙文（Antoine Griezmann）的轉會傳聞，而曼聯自摩連奴執過教鞭以後，對這名25歲法國前鋒的追求更為熱烈。基沙文接受西班牙傳媒訪問時，直言曾萌生離隊的想法：「早前和皇家蘇斯達比賽完之後，曾經認為自己需要離開，但現在已經沒有這個想法。大家都不知道賽季完結時的情況，或許屆時會重新審視自己，不過與現在竟無關係。」

據悉，除了曼聯之外，英超球隊還有車路士希望引入基沙文，後者表示喜歡英超的比賽節奏，惟球場外的問題就成為了障礙：「如果我選擇了離隊，西班牙球會有巴塞隆拿和皇家馬德里，巴塞擁有三叉戟，而根據和馬體會的約定，我是不會轉投皇馬；德國的錦標並不吸引我，現在又不是回歸法國的時候；英格蘭方面，當地很多人會質疑我的私人生活，加上不時下雨等壞天氣…我確實需要在外玩樂放鬆。」

基沙文球技出色人所共知，不過加盟條件多多，青睞他的球會似乎要加多把勁，才能吸引這名射手來投。

扭屎忽花，嫌工嫌四，去中超賺人民幣啦

基沙文：中國天氣啱我！

中國空氣啱我！

拒絕我獌冇好下場

想要35萬磅一星期咪出聲

少過50直接唔睇la下話，會少過泰維斯？

今年唔黎姐
遲早都會黎架啦

死獌狗又要轉J 邊個？

咁似fifa career mode會講既野

通常講呢啲嘅球員俾多啲錢就仆嚟㗎啦
想要錢咪出聲囉

係喇 唔好去英超 冇機會攞歐聯
留喺馬體會都仲有得同其他球隊爭下

ea真係驚

唔去英超都被人講到得返中超去 大佬啊人地假假地都歐國盃歐聯亞軍 唔係得英超可以打既

mark定你依句

你老母英西德法都唔去咁意甲囉

夜郎自大
唔踢曼聽收皮啦

加坦 , 加雷

曼聯一定要你?

黎傑志

依家係我地曼聯唔要你呀

環保post黎

通常講完呢句都係嫌價錢低

加多d人工應該黎硬啦

則係去巴塞 美斯應該會二億賣去鏝城 巴塞再買佢